+++
title = "ОКР и чемпионат России 2007"
date = 2006-12-28T12:05:35
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/28/okr-i-chempionat-rossii-2007/"
permalink = "/post_299/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "okr-i-chempionat-rossii-2007"
aliases = [ "/post_299", "/2006/12/28/okr-i-chempionat-rossii-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

Небольшой предновогодний подарок российским игрокам и командам. Как известно, Открытый Кубок России является одним из турниров, выводящих на Чемпионат России 2007 года. В связи с этим необходимо отдельно подвести итоги в &#8220;российском&#8221; зачёте. <!--more--> Эти итоги сведены в два раздела.



### 1. TOP-15



Согласно п.8.4 &#8220;Положения о ЧР&#8221; в _лист ожидания_ ЧР попадают команды, занявшие первые 15 мест.



Вот этот список. 



<pre></p>







<h2>

  Место     Очки   Номер     Город                  Капитан          Название

</h2>







<pre><code> 1      40   RU78A030   Санкт-Петербург        А.Губанов        Команда Губанова

2-3     36   RU77A001   Москва                 М.Поташев        Афина

2-3     36   RU78A044   Санкт-Петербург        А.Богословский   Ресурс

 4      35   RU77A027   Москва                 А.Кузьмин        команда Кузьмина

5-6     32   RU77A034   Москва                 В.Севриновский   Ксеп

5-6     32   RU16A001   Казань                 Р.Хайбуллин      Вервольф

 7      31   RU53A001   Великий Новгород       В.Макаров        Команда Коваленко

8-10    30   RU77A010   Москва                 А.Ленский        ЛКИ

8-10    30   RU78A056   Санкт-Петербург        С.Виватенко      ЮМА

8-10    30   RU52A013   Нижний Новгород        Е.Демин          Кулверстукас

</code></pre>







<p>

  11-12    29   RU78A034   Санкт-Петербург        М.Райко          МУР-ЛЭТИ

     11-12    29   RU54A002   Новосибирск            А.Сухарев        АС

     13-14    28   RU77A030   Москва                 Е.Калюков        Гроссбух

     13-14    28   RU77A026   Москва                 А.Белкин         Нестроста

      15      27   RU59A001   Пермь                  П.Шевченко       Гиперборей

  </pre>

</p>







<p>

  Регламент  ОКР  именно  для  этой  цели предусматривает дополнительное распределения мест при равенстве набранных очков (вторичный показатель -  сумма  мест  по  турам),  последнее  место  заняла  именно  команда &#8220;Гиперборей&#8221;.

</p>







<p>

  Однако ряд команд из этого перечня уже получили право принимать участие в финальном этапе Чемпионата.

</p>







<p>

  Таким образом, в лист ожидания будут добавлены 6 команд:

</p>







<pre>

RU53A001   Великий Новгород       В.Макаров        Команда Коваленко

RU77A010   Москва                 А.Ленский        ЛКИ

RU78A056   Санкт-Петербург        С.Виватенко      ЮМА

RU78A034   Санкт-Петербург        М.Райко          МУР-ЛЭТИ

RU54A002   Новосибирск            А.Сухарев        АС

RU59A001   Пермь                  П.Шевченко       Гиперборей

</pre>







<p>

  Разумеется,  это  добавление  будет  производиться  только при наличии преемственности их игровых составов с заявочными составами ЧР. (Сверку будет  производить  Оргкомитет  ЧР,  составы команд мы ему предоставим сегодня же.)

</p>







<h3>

  2. ЛУЧШИЕ РЕГИОНАЛЬНЫЕ КОМАНДЫ

</h3>







<p>

  Согласно  п.8.1 &#8220;Положения о ЧР&#8221;, к участию в финале ЧР допускаются те зарегистрированные  на сайте команды, которые вошли в TOP15 команд тех регионов,  ни  одна команда из которых не представлена в финале ЧР. По одной команде из каждого региона.

</p>







<p>

  Список 15 лучших команд российских регионов, не представленных на ЧР, приведен ниже. Из него сразу же исключена лучшая команда Ульяновской области, поскольку она (как впрочем, и ни одна другая ульяновская команда) не зарегистрирована на сайте Чемпионата России.

</p>







<p>

  Таким образом, право выхода на ЧР получат следующие 14 команд (TOP15, кроме ульяновской, которая сама себя наказала):

</p>







<pre>

31   RU53A001   Великий Новгород       Владлен Макаров            Команда Коваленко

26   RU86D001   Сургут                 Сергей Шамрай              Северная пчела

25   RU67A002   Смоленск               Павел Игнатенков           Братья по разуму

25   RU00A001   сборная                Ольга Нечаева              13 сектор

24   RU74A002   Челябинск              Алексей Гаврилов           Без тормозов

23   RU60B001   Великие Луки           Константин Алдохин         Ледокол

23   RU34A001   Волгоград              Наталья Зверева            Совка

22   RU36A001   Воронеж                Андрей Климов              Маргиналы

22   RU38A022   Иркутск                Мария Ильина               ИГУ-2

22   RU23A004   Краснодар              Симанович Василий Виталье  БРИФ

22   RU29B001   Северодвинск           Анна Дуплищева             Конно-егерская бригада

имени Котовского

21   RU40A002   Калуга                 Дмитрий Орлов              Ага

20   RU14A002   Якутск                 Кирилл Семенов             Легион

20   RU72A001   Тюмень                 Вадим Тюшкевич             Эквайер

</pre>







<p>

  К этим командам тоже относится замечание про преемственность составов.

</p>